星期日檔案之絕症

安樂死其實仲好啦

最好既禮物 負擔唔起既天價

第一年六百萬

二三年三百萬

公屋仔 仲生二件

江太自己本身都係

人地係生命鬥士
你叫佢安樂死？

唔知情下傳比仔女

結節性患化者

鬥黎有咩用??? 有獎分??? 不如直接死唔好???

本間腫瘤

三萬幾蚊個月 叫李嘉誠幫手

佢自己中到果1/10 冇事
反而仲奶野

有腫瘤個肚似有左

你一講就好覺

腎臟腫瘤大過3cm

M tor

有傳媒吹捧

入藥物名冊

安樂死啦

有D仲要智障... 比藥佢控制到個醫, 到佢老母死左, 個女都唔知點玩

自然淘汰

政府養

無可能㗎

成百萬

齋講緊係容易
果個係你仔女又點？

咁如果唔知既話 生左出黎
盡力醫啦
醫唔到都無辦法

又畫得幾靚

瑤瑤老母真係好錫個女

過唒啲資產比熟人啦
香港係鬥慘大會黎架

所以應該香港要有安樂死

果個老豆老母都冇病 樓上班連登仔冷靜d

個老豆呀媽無病
生到出黎先知 咁都無辦法

我老豆都話生我出黎唔怕你敗家
最怕我係戇鳩鳩坐係到笑果啲

不過將心比心 果啲父母望住佢咁 真係好無助

無辦法
總唔可以因為你一個家庭既自私而
每年用過百萬醫你一個
仲未計病人家人過左身之後既照顧費用

呢畢錢可以用嚟做其他更多人受惠既事
例如 加人工減少人才流失/ 請多啲人才/ 加強基層醫療/ 加長門診開放時間/ 加建手術大樓/ 添新器材等等

有啲野無人想既

如果樣樣野都早知既

咁世界就和諧啦

痴撚線 人地唔想死呀 安乜鳩嘢樂死呀
窮人喺香港生存都好慘係咪又要冚唪唥安樂死呀

外國人

講英文呀abi

間房當深切治療部

個個都心想事成 世界會...

老公一個禮拜返七日

呢啲成世要訓喺張床嗰啲真係安樂死好過

咁樣吊住條命有咩意思
比佢死算㕸

ALS,仲要2個月就有,慘撚到仆街
當25歲命,仲有廿幾年要捱

可唔可以叫我媽媽

呀呀就當佢講左

有啲係帶基因者但無病徵
亦有啲係隱性基因
其實生之前會做個prenatal testing
有機會減少病患者數目

當然，基因突變個啲就真係避免唔到

係

agree

原來歐洲英國都用到

係香港唔得

脊髓肌肉萎縮症好慘

智力正常但咩都做唔到真係好慘

安樂死仲好

佩珊啲工人姐姐好堅

係我就想死

Carol 係家長

玩跳水

就算有藥醫又點丫
都咁多年 個身體已經變左型
真係有用咩

傾家蕩產都羅唔到隻藥

呢d真係早死早超生

廿幾三十歲先發現ALS重撚痛苦

佢寫計劃書入正題

做show 林鄭收信

林鄭做show 咋

肯做show已經好驚奇

親自督促官做野引入藥

屌你關愛基金廢㗎？
剩係識幫蝗

病真係

做父母既真係寧願個仔唔生性/唔聽話
好過對住自己傻笑

一半人有反應

成本效應

要臨床研究先知

又跟英美台灣

張超雄又出來

起碼有理過

仿傚大陸點睇

政客來而已

幾百萬，點拎出嚟

寧生敗家仔
莫生蠢頓兒

政府比誘因藥廠

行條辛苦路

病菌嘅病再病都係外來物 可以藥物治療
但如果構成你身體內裏嘅野變成攻擊你身體嘅野
咁就藥石無靈 所以身體內裏免疫力攻擊自身嘅病
天生基因缺陷嘅病 老人痴呆 肌肉萎縮

其實全部都冇得救

下集照顧照顧者

又鬥慘大會

屌啲仆街藥廠又唔肯減價

萬千星輝賀台慶

都岸鳩既

趕唒啲舊人

引入d亞視有線人

余詠珊呢件又係麻煩友

講完咁慘講萬千星耀賀台慶

炸雞
鮑魚

我信有萬能藥/醫療器/納米機械人
不過可能要幾十年後先有

比小眾
研發又貴
佢地都係當生意姐
真係幫人咩

你又吹佢唔漲

佢大把客

好慘

林鄭先識玩
一面做SHOW
另一面繼續做中共野
無論議會定政策RUN得仲狠過梁振英

其實要政府拎成幾十萬幫佢地1個
你就會覺得點解唔幫左我地先

又話封胸

都話鬥慘大會

唔係咁計既

咁都有得屌on9

拎兩億幫啲蝻
拎啲錢嚟幫啲真正有需要既人好過

二邊走做鋼線人

民生做

政治一樣做

咁都唔屌得 on9

火車問題
兩條路軌 一邊綁住一人 另一邊綁住五人
咁你有選擇轉路軌機會
應該碌邊條

我覺得生出黎咁辛苦 佢仲要有病
個病要比咁多錢 真係好唔抵
如果靠天生天養 唔做任何手術 會唔會活到咁耐？
生左有缺陷既人 我諗令佢無咁痛苦咁走已經最好
將全部錢投資落去 佢死左 我又無錢 咁點過日子
（咁講好似有啲自私 但生仔都想享福

windows vs linux

唔完全係既，人地果一個係講緊有機會救番條命，而無呢筆錢係死硬。況且，其實可以why bot both.

話明罕有病
好多時個醫生都冇諗過係呢種

罕有病係每一種都好罕有
但所有罕有病夾埋一齊其實機率又唔係咁低

錢從那裡來?

啲老母通常耶撚上身母愛泛濫
覺得墮胎殺咗條小生命等等 於是格硬生出來累鬥累

收撚皮啦青山走犯趙岸池
成撚日怕老婆怕連登仔
做人咪撚做到成隻縮頭烏龜咁啦
屌你老母你係咪男人黎嫁？

唔起高鐵，港珠澳，蓮塘口岸，三跑，故宮夠畀藥費一世有凸啦

收尾果幾年乜都無會好撚灰
唔好咁樣講
我公未中風之前都覺得生咁多個仔女無數
一中左風就發現有家人其實係好幸福既事
唔好等到自己幾十歲先諗住生

扔落去高鐵奶共筆錢，已經救倒唔知幾多個香港人啦。

生之前知道唔會生

生之後知道唔會棄養

世事無常

睇到好撚心痛

又唔覺得係自私
個班細路生存只係慘劇
咩都冇得玩 要人照顧 心理好似負擔咁
同E家社交媒體咁發達 個人愈大只會愈慘
唔係俾幾多錢同心力既問題 一D都唔覺得係為佢好既表現
真係為佢好 趁佢冇咩意識俾佢安樂死啦

我都覺得好嘔心
俾幾多錢心力都係咁話

你屋企係要捱既話咁無辦法
但有能力一定早啲生
40 50歲個仔又讀完大學就最好

曾經住院幾日隔離個伯伯一百歲性格好好
但就孤伶伶 冇人嚟睇佢 好慘
我見到自己嘅未來

就係呢種
我寧願捱生捱死
都唔想臨老自己一個
賴屎賴尿無人理 理你既都係外人
又無面

呢個世界好人冇好報
毒撚只可以孤獨終老冇尊嚴等死

一世人唔搵個老婆係身邊真係會好灰
但毒撚邊有咁易搵

啲有錢佬一年賺幾十幾百億，幫下呢啲人都應該唔係問題啦？

今時今日講未來, 分分鐘比人大屠殺添啦